「突發」高登起底組個FB page賣左比幣少

Reported

加密貨幣牛市重臨，啲牛鬼蛇神又出黎搵食，相信後生仔唔會中呢啲低級野，但大家要小心屋企廢中廢老受騙。

lm

投資幣市就直接去交易所買主流幣

買幣唔洗經任何人，唔識就唔好買啲咩礦機，xx合約，仲有唔好買不知名濕鳩幣。果啲好大機會係呃人

其實佢咁多仇家
點解仲未俾人斬
佢之前出隻幣都摺埋左
應該好撚多on9俾佢呃左

同埋亦都好反智，由本來去中心化變咗「中心化」，一啲匿名性都冇

不過真係要小心呢條友 or 呢個集團⋯

miss you 格sir

佢依家周圍講Bitcoin升過10萬美金，到時如果比佢鳩講中左，一定有傻仔信佢。

利申: 我信Bitcoin有機會升到10萬鎂。

得罪講句，因為比佢呃到既都係蠢人，呢啲人冇反抗能力

Report佢老母

格蛇

加密貨幣本身冇問題 但佢呃鳩人買礦機就好撚仆街

岩。有幾多有實力既人會買加密貨幣

師兄，大把有實力既人買左，契媽係GBTC最大持有人。今年唔少機構投資者入場。

問題只係好多老千利用加密貨幣概念行騙

賣左好耐啦

革爾回歸
打鳩弊少

邊個契媽

push

仲未收皮？

對我黎講虛幣本身咪又係一個騙局/不公平遊戲
要賺錢就要靠推多d友入去接貨 根本同傳銷本質無異

係聖母

cls 契媽都唔識

格蛇係投行做成點呀

係fund呀
做得幾爽呀

好耐冇見到革蛇既post

講得出呢句真係好打極有限

鳩up下啫

想問下會有咩做

有聽格sir入eth

林鄭全家都無事，香港人只會講好嬲

弊少仲未收皮架咩

原來是咁
之前見到佢隻歌
仲心諗點解用呢個page出

格sir

無知真係可怕

呢d人淨係會怪自己蠢 唔會怪比人呃

一個2萬幾人like嘅page
點先做到個個post都單位數like
會唔會太柒

格sir eth係咪照睇1000鎂？

第一時間舉報左欺詐內容

得閒睇多兩本書 了解下咩叫blockchain / decentralization先
唔好係到冇料扮4條

推

仲未被告咩?

eth今晚upgrade 2.0

係格蛇啊

幣市牛市只係岩岩開始 印左咁多錢，遲啲Biden再印多2萬億，資金係股市炒到冇野好炒就會流入幣市 BTC, ETH起碼追返今年股市升幅

ETH技術領先，有2.0升級既炒作理由，升級成功會更多人鎖倉入eth2.0令供應減少，有defi. 咁多樣野加埋1000鎂只係基本。

打擊老千

法律追唔上科技 太多漏洞啦

已舉報

仲要咪撚買d幾多倍槓桿，槓桿根本就係同緊交易所賭，當你做多18000收皮，個市跌到18300交易所就開bot左手交右手落去食左你個本先上返，真心見唔少呢d比人夾爆倉

有咩平台方便購買啊？

波幅大既資產全部唔應該槓桿，股同幣都係

做申手黨最易比人呃，要買自己做下功課，學下blockchain基本知識先

人地而家住幾千萬豪宅，搭緊再大d既棚

佢好成功咁將加密貨幣包裝做倫敦金
依家個個行外人都當騙局

斬佢有鳩用咩 , 斬背後嗰個 kxx lxx 就差唔多

有冇110版本

幾時出自己既基金呀

講多少少

幣少講左好耐唔好買礦機啦wor
呢半年有睇開佢佢一直都係叫人入eth同btc
無叫過人買不知明幣

110 叫咩好？

女神？

美股無股票可以升5倍咩？
而家btc 個升幅已經慢落黎
不如揀返啲普通產品買

doublemay

幾時摺架
記得佢果陣又飛埋去冰島整呢樣果樣 搞到似層層咁

Hi幣少，還返啲錢比苦主未先?

PayPal同square 可能都叫冇咩實力

咩料 仲未摺咩

Ken 子

由幣少派錢開始信幣少all in btc嘅人
到宜家身家係多左七倍
好撚荒謬
利申無玩加密幣
如果我係幣少信徒，我一定會當幣少係再世耶穌
好合理

扔兩個terms 出黎代表咩？
好威威？

佢派錢個陣係叫人買佢個隻FCC
依家隻幣消撚失咗

你玩香港老千股一樣有賺錢既可能性
精明既騙徒講大話係半假半真 等你分唔清乜野係事實

樓主自己開分身出post吹奏自己又係唔係行騙？

佢又真係中
睇返d post
跟佢玩發發
同埋認咗衰仔啦

filecoin而加30usdt一粒

BTC全世界都信你就話係騙局，同啲廢老一樣話美股呃人揸5號仔一樣，你揸港紙都係有美金掛勾咋，如果唔係同廢紙一樣
唔識唔研究唔好鳩up

個白痴仔條幣少背後金主咪 kxx lxx 囉 , 之前蘋果都有講過

推緊個垃圾交易所 以為無人知？

係咪當年賭波賭上岸果個

民主黨昨日指，近日再有14宗新個案求助，涉及幣少去年底開始推銷的filecash coin（FCC），涉及總金額超過170萬。 其中2位苦主昨日在民主黨 ...

佢水人買個隻係兩隻coin o黎

今次打算用幾多個分身

屌你老母 唔好係度誤導人 FCC同Filecoin係兩樣野

革爾

BTC升唔關幣少事喎

sor呢個搞錯左我錯

唔洗解咁多啦格蛇

情況同倫敦金 一樣， 本身金市係無問題
但啲仆街倫敦金就將樣野槓桿100倍黎玩 又大量手續費， 將一樣無問題嘅野扭曲左

會唔會借番黎

改過自新了
以前呃落果d大家唔好咁計較啦

又學到野 邊個起你底就買起佢

人地有個老友叫大賭李嘉誠
雖然老實講老千都係仆街仔
但佢真係可以昆到人都係有佢計仔
話佢唔識D黑社會或者狗我就唔多信啦
話曬有錢搵就算好似東方創立人咁起家
到依家間公司咁又可以係香港企係度唔畀人抄家

原來條仆街仔依家玩開班
條友連filecoin都唔識讀
讀成「fi撈con」
上佢啲班既一定係弱智

倫敦金

2018起計fcc都升左10倍

開過WIREX玩幣好過啦

股市升都唔關cathie wood事啦
事實就係佢d信徒跟佢買，然後就發左達

佢有張圖好多女圍住佢

就好似迫人課金熱血時報咁

礦機先係主菜

你post呢個係Filecoin 唔係FCC
FCC係幣少整出黎既假filecoin, 已經消失左啦 買左果班苦主血本無歸

屌你老母死老千 醒少少 唔好入我post鳩up啦 呢度冇你要搵既蠢閪 你係度搵唔到食架啦

女股神佢買櫬d野比人跟尾咪升
但btc唔係幣少買左or 9 up2句就升
搞清楚個概念先

怪唔知有咁多幣少苦主，連依個概念都搞唔清，貪到傻左

所以大家更加要上幣少分析師訓練班
價錢絕對唔貴 4千幾蚊 15堂

錢既重要性

呢條柒頭皮仲未收山

應該改名叫連燈起底組
啲連燈仔咁撚柒蠢
實好易呃

幣少另一個page原來仲營運緊

格sir 出番山？

加密貨幣係第一個唔需要信任何人嘅交易系統
變咗只要信經濟學原則同密碼學

如果你唔明成件事係點運作 真係冇資格話佢係騙局 （雖然有啲騙局係專登搞到你唔明）

補充返 平日銀行存款提款交易係要對銀行100%信任 如果一日佢話你戶口0蚊你都吹佢唔脹

我唔講得股票 純粹上黎追擊下老千

代表你弱智

懷念格sir 既分析

講到尾 就係方便洗黑錢
升只係因為貨幣供應量上升
本身無利息 同商品一樣
正常人根本用唔到btc交易 因為匯價太浮動
而且btc既邏輯就係越挖越小 即係前期加入既人就越大利益 亦track唔到邊個人渣住幾多既 幕後玩家渣住大部份既幣 咁佢只要同不停咁sell人加入 玩呢隻幣佢就可以發大財 最緊要係成交量

就當我唔討論道德問題 我淨係講對經濟影響
貨幣既本身應該係毫無價值 否則有機會出現個個都渣住錢唔消費既情況出現 即係通縮貨幣 對經濟完全無好處

呢到d友最好笑 係佢地認為我係完全唔清楚唔明白先覺得佢係騙局 然後講一堆陳腔濫調既terms係到拋書包
同堆阿叔阿婆信晒個d紅媒吹奏黨既飛機文有咩分別

簡單嚟講你既睇法係 人就是要管的

你當BTC係貨幣咁睇已經證明你係唔識

BTC係數位黃金 佢有齊黃金除左工業同裝飾之外既特性 價值儲存既能力比黃金高一個層次

另外你講洗黑錢，全世界用得最多係美元現鈔，啲毒犯恐佈份子成屋都係美金，BTC比現金更易規管，追蹤

其實識果兩個terms既人可唔可以解釋一下

1. 即使難以破解，如果你條私鑰唔定期改既話，總會破解到。呢個已經係保障唔到普通人既門檻。普通人加入可能真係好似你講，睇幾本書果d理論就以為好完美。

2. 現時BTC挖礦機7成係中國。如果都係中共控制下，唔需要7成，只要佢不停出d fault transactions比其他人計，佢就可以有辦法偷哂d coins。

3. 量子電腦既出現，令到好多本身話用普通電腦破解唔到既，變得有可能。

其實有好多問題存在，不過現時擁有者都係會話d問題未有可能發生，發生前都會解決。咁既情況同以前次按問題一樣，係咁叫人入局，睇下最尾邊個揸住個氣球爆。

追蹤？數位地址黎咋，點追蹤？

黃金🥱 邊個國家政府拎btc黎做外匯儲備？
而且crypto所謂既有限性只係存在於該隻幣既情況下
理論上你想整幾多隻幣都可以 結果咪又係返去邊個入場先邊個贏個樣野 點同黃金比？ 更唔講黃金本身有實用性

繼續活係自己世界啦 同你解釋只係點醒緊你 記得一粒都唔好買

自由同規則係兩面平衝
完全自由現時只係烏托邦既想法
最少呢一刻我都唔認為所有人都係自律
咁亦都係避免人類自毀既機制

駁唔到其實可以唔回 無謂拿返渣沙咁肉酸

全部都駁到 不過我就係唔想你識
time will tell
等到有國家開始用BTC做儲備果陣你先慢慢後悔啦 傻仔

Btc升左咁多，幣少尼排都賺夠啦

係時候益下大家

唔怪得會開分身吹奏自己
真係好撚玻璃心

咁你都睇得出玻璃心

個個人有唔同睇法歡迎討論既，我係唔鍾意你姐，冇興趣同你討論落去

我入黎都係諗住睇下你五十步笑百步姐

無知得黎以為自己好聰明先可怕

你越用邏輯去推理係越唔會炒到倍升股／產品

炒唔到唔代表錯，投資策略唔同無必要比較

個MV幾正

長線我個人睇1000以上 前題係你要經得起波幅

銀行之間通訊用既密碼學其實都係同Bitcoin同等
如果真係可以破解到Bitcoin
咁理論上都可以破解銀行個系統

利申 9up

明白，唔該哂

一路以來都有追你post，唔敢話贏好多
但係至少改善左生活唔少

唔leverage 你食乜😂

咁係理念唔同 你憑咩話創造加密貨幣嘅人係用心不良 專登整個騙局出嚟

原來仲有人唔知條友背後有老細

半桶水通常都覺自己看破一切

正解，唔使解釋咁多。

人頭尼姐，條友臭左朵啦，而家想洗底

叫老母咪算囉

會唔會有國家用Eth做儲備

富途班中國種都識
你唔識

所以個問題就出現係 不信任 同 不可逆 兩個concept上面
你有信得過既銀行機構，出事時佢有能力還原虛假交易。但區塊連既交易做唔到。

啲人根本唔知 有段時間Hold得最多btc既address係FBI, 成日都話易洗黑錢